[攬炒系列] 要求台灣審視三萬警員入台資格

絕對有機會影響台灣人民生命安全

蔡英交有 fb

全部都係暴徒 隱性罪犯 親中勞僕 嚴重影響台灣安全

先台灣
後日本

要全球都審視
旅行？去大灣區ok

警察不准入境

台灣做左先
易傾 D

唔需要重新審，應該每個唔想自己公民俾人拉返去中國受審嘅國家都要禁制所有香港警察入境，以保障自己國家公民權益

想問下台灣有咩方法知道佢係狗

唔知大家記唔記得之前台灣觀光局係香港有搞過一啲優惠係比醫護人員，公職制服團體人員等既優惠
所以佢要知邊啲人邊啲係狗其實好易

查埋三代唔該

好像行政院有網站，超過一定額要回應，有冇人搞？

唔識寫文
有有人幫忙

放佢入境，再以間諜罪拉晒返去